中國消毒液霸主威露士：外國名字中國貨，靠非典大火今因疫情售罄

創始人左大維，2000年在德國註冊了一家公司，然後回到中國註冊了品牌“威露士”。

而家仲賣曬廣告，寫住德國入口